813 今日1 點鐘機場 呀！！！！！！！！！！

推

頭先hall b 同黑衣一齊搵交嗌果個綠帽狗國旗白衫仲坐左係酒店車大堂，我估佢係老解

點解好似無咩人講今日機場 !!!!!

未訓醒啫

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推 機場見

push

813 機場 !!士氣!! 推POST!

一齊去！唔好輸俾白色恐怖

612 721 811

晏晝機埸見

屌，快去機場睇iMax

幫手係出面post 洗版

快啲黎 我要返工了6點再黎過

機場見

要認清目標
目標達成要識做
唔好消耗體力

去機場睇iMax呀大家

Comeeeeee

818去遊行

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解今日唔再去?

等緊巴士呀衰豬

Push

1點到

推呀！！！

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

幫手推行動post
今日機場見

黎緊啦

到左

811

食埋個飯就入黎

[緊急分析]法！不！責！眾！

要人啊

Go

721 811

712 811

721

入黎 和你飛

狂推去機場呀！！！！！

入面ge手足需要你地呀

Going

pish

去機場睇iMax

721
811

推你上熱門!!

癱瘓機場其實好有用！
尋日一仗已經係小成功
堅持一定有用
政府絕對有可能會因為機場而跪低

機場見！！！
大家加油
同埋多謝尋晚留守既手足

推呀！！！！！
收工見！

機場見 大家唔好唔記得an eye for an eye

later see you

陣間見

See you all in airport!

go

推 收工入黎接棒

今日下午1點到達機場前可帶些自備糧水，八點左右接完機後可開始返家，天文台說現時空氣污染懸浮粒子比較重，各區市面街道欄杆上和地鐵站內也可能附有過期催淚煙的山埃殘留，所以出街時請帶上口罩和手套。

機場見！

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

推啊

入緊黎啊

811 721

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

1點見啊香港人

813機場

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

612
721
811

813

推推

禁區有狗揸盾

推上去！

推！！！！

推你上熱門

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推！

朋友係國泰員工
佢地依加全體收工

現場係接機大堂集人未上離境大堂
幾時上去！！

快呀

真係好多人唔知

Fb宣傳不足好多人唔知

現場係接機大堂集人未上離境大堂

繼續入去坐
佢再cut航班就第日再入

[img]
入黎
唔該

請提供証據

入黎 入黎
推呀

推721 811

Today ar

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，

跳閘

推 放工過嚟

放工5點即嚟

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

Push.

Coming!!!!

推 721 811

港共三大死穴：721，811，機場

CX又叫人返屋企了

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

快d入快d入

推！
721 811

快d到

毋忘721、811

放工一定黎

推啊！